上一代香港人因逃離支共而偷渡香港 新一代腥港人狗衝大灣區閪茶屎袋撈恥笑香港落後

戇撚鳩

成班戇鳩仔

支那人落嚟食好嘢你哋班低能仔戇鳩閪就上去食

無計啦 而家啲細路仔從小就睇埋d垃圾野 乜撚屎來母 閪多士 大J 呢啲 日閪日水人返支那 同買淘寶野